China joe仲領先10%, 侵侵注定輸硬(事實勝於雄辯)

52% china joe vs 42% trump
事實勝於雄辯

china joe戀童又點, 出賣美國又點, 言論審查又點, 收賂款又點
一樣訓係度都贏

美國人: 我唔知, 我唔理, 我睇唔到, fake news, 總之我要投china joe

仲有句It's russian

【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

Biden sure win

其實而家民調仲未反映到通烏門影響
過多兩日啦 登粉

RUSSIAN = CCP = DEMOCRATS

52% vs 42%
民調誤差極限3%

雖然我知大家唔想咁
但現實就係咁殘酷

準備將民調誤差3%嘅神話捅破

白票黨準備全面進場未，國家有任務喇

都話2日後再黎睇過
你bbc夠話德州係搖擺州啦
結果早期投票共和黨領先13%

係連登，就算trump落後輸拜登50%都可以畀連登無腦trump粉拗到一定贏

樓主個網都 show埋texas大炒啦

比定心理準備佢地
china joe上台, 中国正式統一全世界

打twitter. Facebook戰線仲好

Lok kwun sir

Will you shut up man

Biden winnn

無辦法, 民眾仲認為TRUMP 抗疫失敗, 再加上現今世代太多美國人欠缺獨立思考, 日日俾CNN, TWITTER, FACEBOOK 咁影響, 實會變ON9 支持BIDEN

其實冇所謂登粉,全部都係反侵粉,所以根本唔care拜登有幾腐敗無能

講就講10%, 拉落去每個州睇，好睇都係誤差值內

樂觀SIR又出山

唔係睇人票咩？

呢個91添